川普叫大豆侵，咁邱騰華係咪叫腐乳華

湯家驊叫十一哥

叫蚯蚓華

大波嬅

點解係粟米

特眼華

原來如此

鳩含華

基本法

關稅華
栗米刁
動亂月娥
暴動鄧
犯法超

鳩袋華

叫習麥子都得

你無睇佢呢幾日買左幾多粟米咩？

老衲突然又講人話

以為腐乳華 = 大波華

鳩痕華

腐乳華

栗一刁

結果1km 都冇 個擔就收咗皮

為左支持黨
要反科學